［元朗屯門天水圍］各位手足爬山時記得記得喬裝自己. 班藍絲扑街玩白色恐佈影人大頭相

天水圍屯門元朗太多藍絲廢老兼扑街. 佢哋聲稱727會影人大頭相玩白色恐佈. 請各位巴打絲打喬裝好自己. 見到可疑人物即刻大叫

最後「光復香港. 時代革命. 727見」